RTX 3070 定 RTX 3060 12GB?

都唔知點揀好
RTX 3070
RTX 3060 12GB

邊張有貨咪買邊張囉

3090

3070

3070
起碼中特效可以4k

真係戇鳩仔先會揀3060 12gb都唔係聽第一個人咁講之前有個朋友仲喺度問我3060ti or 3060 12gb

我懷疑個D人心態應該係咁eg.3060 12gb 一定勁過3080 10gb，哇多咗成2GB一定勁過10 GB

Why not 3090

最好笑係1080p 75hz mon 都用3080
然後cpu用i5
嗰啲先最on9

1080 144到ok既，75⋯⋯個d on99

我而家1080 144
R7 3700x + 3070

冇問題喎，60/75hz就話姐，都用得盡70既

60ti

3070 144差唔多啦
去到2k 就有堆game上唔到144

俾多少少
3090

智商卡

Gt730

1080p 240hz
3900x +2070s

上3090唔洗再諗

貴到仆街預咗等多半年

4K 60hz 試過
3080 + 3900x
勉強40-50 FPS...
最後落返 2k mon 順d算

1080p 連2070/ 3070 都夠頂啦
買咁貴display card黎托？